西九海濱 泊車

有無巴打知道依家西九泊車情況如何
入面有無位停？

自推
有無人會渣車去海濱

有，入西九文化區條路入到盡轉右，有個時租停車場

有冇人知之前封果d位開返未，都封左一段時間